【WhereIsOzil?】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXVI

#StandWithOzil

阿迪達係爺爺一早留落黎既棋子
爺爺又贏，懷念爺爺

又開咗兩個